係飛卜開個蓋語錄收集蓋清健談紀錄有冇手足會like

做下民調

會
一定會

依家蓋清同連囝戰略合作 小心被bam

你知扑街又想收集人地寫d野出書牙

會

乜🤔

許業行當佢係尿壺咋清

樓主又要籌300萬出書

又呃課金==

SSP yoyo

同backup佬有咩分別

蓋清=達囝 何清=backup 佬
波台囝=兄弟

連囝=?

google

Backup 佬偷錄之後，仲要扮幫人宣傳，搵到錢仲要唔分畀達哥。依d野我唔做囉

有錢梗是成班手足齊齊搵架啦

預埋我

一定，搵緊手足幫忙做打手